身份證VS委任證

好波，撚到隻狗最後冇得查要放人
各位係時候背熟有關警權警例，隨時同狗隻理論